美國眾議院議員: 呢啲青頭仔就係香港人

佢首先問袁弓夷就咁睇覺得草硬啲定路硬啲

之後佢比喻草係代表自由民主而石屎路代表共產黨嘅壓迫，就咁睇就石屎梗係硬淨啲

最後，佢比喻香港人係下圖嘅青頭仔，石屎係冚唔住啲青頭仔，最終香港人會破土而出

願榮光歸香港

豉油:

補返
佢叫Ted Yoho

以為你話香港啲後生仔全部都係處男

光復香港

光復香港，時代革命！

行路草

ted係頭幾個hk bill發起人啦

唔知d解覺得有少少膠不過多謝

...

兒童節目?

咁樣嚟借用青頭仔落標題, 有啲夾硬囉…

袁老伯係堅有料

人地議員形容得不知幾有意思
係樓主on99咁解釋

英文轉中文概問題

野火燒不盡，春風吹又生

好有意思

係樓主咁樣譯嘅問題

本身因為國安法攪到嗰人好壓抑
難得有post係引到我笑

本身諗住搞吓笑
sorly

sor lor

幽默嘅嘢

我地一定要破處

七一大家要做場好戲比美國睇啊

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

樓豬嘅演繹......

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

break through the ground that's why they will success and communist will fail.

你估個個都好似三登毒L咩？

明顯樓豬就係青頭

首先從支那移民左來既陳同佳都係後生仔

on9 樓主，起埋啲垃圾topics

Push

thx

do sth

連登青頭仔插爆支那石屎西

有學識嘅人係唔同啲

同777嘅我好想見你口罩

真係一語見高下

睇完想喊

我係香港人

可惜現實係石屎路可以壓制九成九既草

Push.

打鳩中國就得

你成功令我入嚟，ok

我地係青頭仔呀hi

香港人食緊屎=施肥

勁草變青頭仔樓主你係咪痴撚線

姐係絕處逢生 樓主你用呢4隻字啦

[⇩ 港獨強心針 ⇩]

人之生也柔弱，其死也堅強。萬物草木之生也柔脆，其死也枯槁。故堅強者死之徒，柔弱者生之徒。是以兵強則不勝，木強則兵。強大處下，柔弱處上。

袁生最後好似喊

最後一幅圖係咪代表破處

up 乜鳩

黃金體驗

離離原上草
一歲一枯榮
野火燒不盡
春風吹又生

推

推美國戰線

佢又引到人入黎睇佢post 喎

我今天還是青頭仔

Typical English

Retweet !

形容得幾好

乜撚野爛比喻黎

你知唔知咩叫青頭仔

香港加油
光覆香港
時代革命

共产党下课
打倒习近平
迎接新中国

push

我係青頭仔呀Hi

其實幾得

香港人頂撚住

仲有十年就轉職

食屎最後會裂開 風化

美國=水份

香港人係絕處逢生既青草

入黎等睇有傻閪屌袁爸

究竟個標題引到幾多人入黎

成條片意思上都好感動，大家要撐住

屌你老母閪